活狗紅了，Richard都讚你

補返片先

我仲未得閒睇條片

前面可以飛一半，佢先開始講你

R7 del左活狗fd

仲出多左條片 原來rich柒一架跑車都冇

收皮啦活狗， 諗住抽9人水，其實自己咪又
係傻西一條

做返傻西